跪地求 即日邊到有散光con買

聽日返工 被要求帶con
知唔知邊到有1 Day Acuvue Moist 散光con買 所有香港連鎖眼鏡舖唔會有現貨

正路有，未必啱size頂住先

去左幾間都話無

去眼鏡鋪問啦，仲想連登，又撚新會然

去左三間大舖

你除非散光個角度係180 唔係好少會有現貨 因為大部分眼鏡舖都唔會有留咁大量貨係度 所以可以答你應該係冇 同埋散光幾深？
利申眼鏡舖做過

Axis 180 Base Curve 8.5 Cylinder -1.25 Diameter 14.5 Power -1.25

咁咪去吓細鋪囉！旺角咁大點會冇，最怕你冇錢

散光1 day可能少睇下有冇啲14日

去沙⼁乛⼀

睇黎我聽日要盲住返工

去沙田好運，有month 嘅散光con 要訂

咁有幾會有 你住邊頭 我知大埔有一件好撚多現貨

我去問下先

人地要即日 訂周圍都有

本人係旺角遊走中

揾多陣無就試下去大埔

你有冇tg我被間舖個電話你去問下間舖有冇貨

激光咁多後遺症真係不了

如果唔係假膠就留tg比我啦
我有現貨幫到你

@boodapest

其實見到啲醫生自己都唔做就知咩事啦
利申近視好撚淺 仲有托眼鏡一係你鼻扁一係個賣眼鏡幫你較得唔好